[一人N個] 今年做到既成就

我先
一個 月先打幾次丁,
比以前少咗好多

將今年年頭嘅目標變成下年嘅目標

見到偶像

搵到工

減肥 128KG -> 83KG